八號波有咩好搞

好撚悶
大家搞緊乜？

扑嘢

八號烈風暴風信號

八字波就冇咩好攪

八號波就有咩好攪